有冇blockchain group

寫緊啲bb 班嘅solidity
想加入下啲勁人group 吸收下知識

財經台有

佢地傾買賣 crypto為主
我要嘅係傾背後個技術

我自己讀緊書研究緊14種Blockchain consensus algorithm, 都想開Tg谷傾/討論下Blockchain

如果師兄開咗可摸耳share invite link

做緊deep learning 想轉行搞blockchain

點解唔繼續做 deep learning

我理解到下 以前初學 覺得除咗真係做數研究
不然真係純call api 寫pipelines

香港冇乜科研 好少deep learning 或research 工
好多公司冇資源搞 入到去都係call api 用pretrain model
搞infrastructures 同application 時間仲多過睇paper 加搞model

Agger 其實冇咩樂趣
同埋crypto工好似幾值錢

@openzeppelin, 有tg grp 同 discord channel

個admin 好勁，問咩都會好nice咁答